筲箕灣官立中學全校學生唱完校歌大叫「光復香港，時代革命！」

其他學校學生識做啦？
筲官人：[真理至上]

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

勁

強

Proud of you!!!

721 831

好波
如果有狗仔狗女讀緊
一定嚇到佢哋懷疑人生
各校都可以仿效

建議大家制裁何君堯既時候

稱呼隊友做建制派

真理至上

都真係識玩

好撚青春
好撚熱血

VINCIT VERITAS

不得了
香港人好野

革命種子！

屌, 我哋學校竟然唔唱校歌，唱Chinazi歌

係我間學校， 我唔係讀標題講嘅呢間學校

暫時證據表示banding 越高學生越黃

同學仔好波

so proud

同學好野

筲官舊生係度.
支持各位

Here again we gather together,
Under the banner of Shau Kei Wan.
Vow to ourselves, in the spirit of the Dolphins,
To love truth, to seek knowledge,
And to brave danger,
For the good of our fellow beings.

同學加油！

好波！

校友

會唔會太型

好熱血啊

叫班差佬來聽下，嚇都嚇死

型都暴

真理至上!
校友

致敬!

好欣賞

推

Arts and science we explore we explore,
Honour and conduct we treasure more,

師弟妹真係做到依一點

仔女讀筲官既差佬睇到依條片會唔會嚇到鳩縮

利申:校友

以前唔識唔明校歌講緊乜
大左睇返就覺得好有意思

VINCIT VERITAS

Because in life, it is not literature or science which is the most important guiding principle, but ‘truth’. Therefore, embrace honesty, integrity and the upholding of truth as your life-long belief and principle. If you do that, you will always tread on safe and solid ground.

To love truth, to seek knowledge,
And to brave danger,
For the good of our fellow beings.
Arts and Science we explore we explore,
Honour and Conduct we treasure more,
To one another we pledge to be loyal,
We pledge to be loyal, we pledge to be true,
With fervour and friendship we enrich our soil.

身為筲官舊生. 一定要支持

睇到起哂雞皮

中學生好波

筲官係東區都算係出名既官校
竟然可以咁

話時話十一國慶升旗禮
中學生應該可以做d野

中共用左22年既努力

一下子冇晒

80,90,00後 由互屌 變到同一陣線

真係令人好感動，真理至上呀！

利申：校友

校友留名

校友留名！
真理至上，係學校教出黎！
支持師弟妹！！！

段片喺reddit 幾萬like

好可愛

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
粉嶺女生 - 4/9/2019
9人離世

還有：
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

前面d學生on99唔跟叫？

低form啊。。未必敢